比屋企人屌我發夢 好傷心

老母話我出去就姐係幼稚 濕尻家姐就話我出去發夢帶gear係扮哂嘢 根本係最前線先要用到豬咀。

話我買gear 帶出去純綷係貪玩、想比人知我有帶去。 嗌完交好撚傷心好撚嬲，我本身膽係唔大，我都驚比狗拉。我因為每一次721831等嘅事，我嘅良心令我進化咗，我知成班手足係度 我幫下手set下嘢一定好安全。

但最後竟然比屋企人咁諗 我DLLM

辛苦晒

辛苦你了
絲打愛你 唔好唔開心
每個人付出少少 成件事會唔同哂

經濟制裁佢地

我學生哥咋

佢地講就易 手足唔好氣餒 辛苦你啦
我地都喺度 加油

屋企人唔支持都真係會好HURT...
不過巴打, 我地好多人都明白你架

我地會支持你 香港終會重光 所有努力會有回報

唔驚，佢哋認同與否都好，你都係做緊啱嘅事。

自己做正確事洗咩理人，屋企我唔連累就0k，

print張毛澤東同習近平大頭相
貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜, 大叫習主席萬歲
仲要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

辛苦晒手足

你要清楚，
究竟到咗依家邊個仲喺度發緊夢。

要話俾自己知。
你所做嘅嘢都係啱嘅。

手足要記住唔係人地認同你先係正確，只要你知道自己做咩既係正確就得

佢哋黃絲來㗎
我老母就覺得就算我乜都冇做 只要出去比狗拉咗就一定會坐監
濕尻家姐就因為只係出過一兩次 每次都早走 唔知發夢咩情況 覺得我咁廢=唔會上前線=唔係前線唔會食彈=唔需要gear

你知道自己做得岩就得

最重要既美國主線已經10拿9穩, 有恐嚇作用
要鬥長命, 影響經濟, 先有令中共讓步既希望
屋企情況唔好, 就唔好夾硬黎啦

同枱食飯 各自修行

你同你老母講,
屌你中共陷家鏟